會以一個點既方式去贏

可能以下呢番說話有啲洩氣feel, 但真心想問

個人一直認為做乜野事都好，都要有個full picture.
係入面，點樣達成我地既目的，係重中之重。

對應落今次單野到，其實大家有無諗過點樣去贏呢？ 有時候諗返14年雨運都會覺得因為咁樣而失敗。

如果一直諗唔到個達成過程，就真係同鳩做無分別

佔同唔佔，中間點做都好重要